黎明行動 全世界救理大

起身未呀。快d出黎啦。
天光啦天光啦

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

我係出面等緊你地
手足係出面等緊你地

救人

而家都好,立即出呀

219x 215x去到幾遠得幾遠
之後行又去轉其他車都好

地鐵呀。小巴呀 乜撚都得啦

出緊紅磡

何文田站囉

出緊黎

係全世界黎明行動定係去晒理大

成晚係到跑 冇乜體力了 唔該快d出黎

邊到集人

今日既黎明行動就係理大

出黎 帶物資 救人
出黎 帶物資 救人
出黎 帶物資 救人
出黎 帶物資 救人
出黎 帶物資 救人

不如落直升機，快d飛走！

Push

咁有向土瓜灣方向既車都上左先

推啊

港島: 聚中環
九龍: hotel icon

聚人救理大